致麥記魔術男 溝女不是這樣溝 （長文慎入）ＳＯＲＲＹＦＯＲ1999

第一次開post各位吾好見怪，不過今日真系忍吾撚住要開，呢篇野系我地三個女仔一到食麥記一路打，因為一生人第一次見人問拿電話系咁樣問，真系三滴汗...sorry for 1999！

咁呢岩岩同個fd食麥記，我個朋友就系出街會比人問拿電話同埋不嬲公認系女神黎，入去麥記周圍啲肉食動物蠢蠢欲動，咁佢同另一個fd出去買野食，魔術男呢就由遠處調位坐到隔離張枱，之後我地就系到傾計食野，突然條魔術男沖過黎企系我地隔黎話:「吾好意思，想變個魔術！」我心念乜撚野事，我地三個呆撚左望住大家，佢就繼續企系到「格硬」開始佢既表演，我地堂食緊又走吾到，念住條魔術男表演就走，配合下佢打發佢走。

佢無啦啦直接坐落黎，叫我地拿開個袋都算，我地心念做乜尻啊，屌表演魔術溝女，我寧願你直接啲問人拿電話未仲好，我地睇下你玩乜撚野。我女神fd求救我地，我同另一個fd已經系枱底拍大家大脾念點算好，我地三個反一反白眼，但佢坐撚左落黎走吾到。然後佢竟然第二句就問女神：「你食緊乜野？」我地都吓左聲，心念枱面成盒煙肉芝士薯條擺系你面前，仲問尻佢食緊乜，我地三個對望一下望撚住枱面盒煙肉芝士薯條，三個女仔心念你盲撚左定乜事，溝女開場白好少少，應該系去驗下眼先，女神食緊盒煙肉芝士薯條，吾通盒煙肉芝士薯條新出你都吾知咩。。。更可况全個麥記枱枱幾乎都系煙肉芝士薯條。

Sorry講撚左咁多廢話。。因為開場已經令我地「大開眼界」，終於開始魔術表演，首先佢手都震埋拿副啤牌出黎，叫女神揀左一張牌，然後拿枝筆系求其一隻牌到畫左個心心，然後自己捽甩個心心，跟住叫女神吹副牌一下，打反開副牌問女神揀左邊隻，女神答佢揀左joker，佢第一句勁大聲「點解會揀joker？」我地呆撚左。。。揀撚左joker未揀左囉，佢繼續「點解會揀joker？」「點解會揀joker？」越來越撚大聲，我女神fd都零反應，全場dead air三十秒，手都震埋既佢好厚臉既佢講「唉，失敗左添」，突然魔術男自我安慰話「吾緊要啦，介吾介意比個電話做個朋友？」，女神話吾系好方便，一招收左佢皮，佢就反埋佢個位繼續食薯條。

＊＊澄清反你會念點解我地一開始吾拒絕佢，因為佢太有自信咁講野，其實我地已經呆左＊＊

魔術男走左之後，我地笑到㗎㗎聲，可能你會覺得我地咁仆街笑尻人，但實際上我地知問人拿電話明白系好需要勇氣所以魔術男勇氣可加，但有時候單刀直入問會好過你搞場麥記大魔術表演，因為一早想講吾方便，大家好來好去（成功系好事，有時候有啲野一失足成千古恨）因為魔術未練好就咪用，你表演完個魔術失敗左，仲要問反我地點解，個吓頭都大埋。

奉勸一句，有時候單刀直入問電話，好過你沖出黎[ 7]，溝女用魔術無問題，問題系你未練好魔術就吾好沖出黎柒，柒完吾知點收科，大家都老尷就吾系咁好啦：）

又系又吾咁
等比人屌到開花

可唔可以比你電話我

返５p啦屌你老母臭雞

第1次開ＰＯＳＴ 有怪莫怪

我地想食個麥記姐。。。

女神咪又係臭雞

不過吾係件件都係啊。。好似對佢地吾太公平

收聲啦垃撚圾
字都唔撚識打
我屌你老母啊

直接問你攞電話你咪會講鳩人地冇誠意

吾你老母

我反而想知條友靚唔靚仔

返去5p啦仆街

屌你老母睇到第一句已經頂唔順
字都唔識寫，小學畢業未？

字都未識打，死返出去啦！吾你老母系你老母咩！

佢全程無理過你呢件豬排

一路用5p字一路爆粗個感覺真係好柒

block 啦屌
( Show Blocked User - 亂到死 )

留名